Trump 話晒都有7400萬民意支持，點解大組織可以明目張膽咁打壓佢？

先有fb, tweet 等ban 佢account, 今日Airbnb 又禁止華盛頓嘅訂房服務,間接令到trump 支持者冇得去首都示威。咁佢哋當嗰7400萬人係咩？
同埋究竟有冇大組織或者大人物出嚟為trump講過一兩句說話？默克爾好似話過ban 咗 account 有問題，但係德意志銀行轉個頭就傳出要停止同trump 家族做生意嘅消息

左膠：個啲係低端人口
社會評分唔合格

加速吧
以呢個速度行 2年內一定發生大事
之後啲左膠就反哂面

好似香港人 同港府一樣，
佢地個邊power大d,
吹佢唔漲

msm+big tech都係pro民主黨